突發, 將軍澳好多人

有咩事情發生?

Tko 邊度？

發生咩事？
Facebook見到墳總去緊，但無講咩事

無煙城市將軍澳

寶琳站要人！！！

搵到了，keyword寶琳mtr

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

上網見
街坊於寶琳站內追討831封站安排

今晚將軍澳街坊出動 活動一：2100 寶琳黨鐵站見❤ 事源：上次8.31黨鐵停哂線，將軍澳友吹雞，當時位站長話4/9 21:00 會將當時整理好嘅問題交待回應 所以今晚一齊去